貪平坐㾾航貪平買cheap旅遊保險，每次打風呢班人都係fb叫救命！

今日fb又係度洗版大叫救命，好撚煩。

有冇苦主fb page裡面嘅文睇?
個group private咗

班大種乞衣點柒都識知醜既

佢地奶完野咪又做。

認真問買左廉航有咩旅遊保堆介？

買貴果d囉，銀行保就 窄d啦.